哈哈哈哈，鬼滅之刃終於成為皇者神作！

marvel都高票房，
但係冇人話marvel係神作

因為即使係高票房都好，marvel都唔係神作

marvel係日本都唔掂

預算票房

以後唔出電視動畫
只出劇場版
fatfat

鬼滅喺歐美夠唔掂

Marvel係神作wo

冇人認同